[八字手相] 每日五占

大陸學師 開淘寶店已看18年相
最近有閒情 於此幫連登巴絲 每日五占
簡單點評 會隔日中午回覆

1. 稱呼：
2. 性別：
3. 出生(日月年+時間)：
4. 你手(男左女右)

我將會一述 你過去發生之事+ 分析運程
如覺得準 留一個正評

如果簡單一占後覺得準 可聯絡詳批
（學師後居內地用微信 現開放tg聯絡）
Telegram: siuyee

要清楚看到掌紋：

客戶反饋：

send了圖比我的巴絲請幫忙推post

原來你係巴打
早知唔同你講咁多書面語啦

利申之前俾錢同你算
幾準

特別係感情方面準
本身以為你係大陸人
收費又唔貴

留名先

幫你推

多謝

想占，在telegram 比資料？

唔該曬 巴打

就所有tg收到既訊息
有共11位巴絲聯絡我

所以都會好快覆到你們 快點來啦

可以，順手推推post就可

稱呼:Yan
性別:女
出生:1994/07/07 9:20am

死圖

睇唔睇到??唔該絲打

可能環境黑唔清楚，再upload/ tg我
請各位巴絲，拉近拍手掌，放大會看得清紋路就可，手指不用全拍～

先食晚飯 一陣再online tg

巴打，想問小小學術啲既問題
命會唔命愈批愈薄㗎？
例如手相面相八字等

Send咗俾巴打
順便推post

不會，本身命格五行掌丘皆固定
不會因你算多而變弱/薄

多謝 我食完飯再睇睇你地tg 手掌影得清唔清楚

我果張睇得清唔清 洗唔洗tg再俾你

Sent
支持支持

推post, 等大師tg 解答

原來係你 一直以為係大陸人

推下先

仍然看不到
重拍～要放大圖片後清楚看見紋路的

推post 已this

已tg *

我是大陸人 居住內地
所以香港客戶說我收費不貴
朋友是香港人 帳戶借給我
如果有我的微信的舊客戶
wechat我是最快的

如果準既 好過比香港成500蚊睇啦
睇你點睇
百貨應百客
我同師父好朋友黎
無謂製造白色恐怖

百貨應百客
廉價睇相我唔覺得有咩問題

而家好多巴絲排隊免費簡單睇八字
點睇都係善舉

你係唔鍾意內地入侵姐
講真連登ac係無價 想買都買唔到
你驚乜嘢 無交情我會肯借ac咩
內地五毛會入侵係無可能

你講既嘢 我唔會轉達 so sorry
得你一個hater 我真係笑出黎....
我而家tg有40個免費等緊睇

死圖 重影

已經唔係口裡說不 身體就好誠實既說法
係你既擔心係好無謂
我係香港身分 我係反五毛
但師父係深山拜師 無矛盾
亦無政治色彩
不過算 你憎廉價算命 但大把人歡迎

1.稱呼： 儀
2.性別：女
3. 1995年10月21 19:17pm

我中文好過你
唔洗用粗口都表達到意思
你覺得吹 你咪叫舊客cap師父簡介比你睇咯

同埋你真係阻到人 的確阻到人
見唔見keep住有人留啲手相八字？
你中文就真係弱喇
要用粗口stronger自己講既嘢 仲要答到1999

四刀巴 多謝推post啵

tg了 係度留左言的巴絲 現大約有40個左右未覆
但體力有限 每日免費點評只能維持5個左右
所以你地可以大約推算得知結果既日子

推

推
岩岩係tg搵左巴打
等你

有冇幫我睇都唔該巴打先

尚
女
28041997，0831am
謝謝

直接tg左巴打

唔該曬大師 事業未知 但感情真係好準 可以tg搵你再傾多啲？

感情好準 其他大部分都準

thanks
如果你想詳批$220 一千字到
之後有問題可以任問
而家你tg問我攞付款方法先
我再比佢聯絡方法你
你之後有嘢問佢ok了

同埋我有嘢想講
師父係我親朋戚友
佢賺既都唔及我補習走一轉
所以咪屌我呢個義工

tg係我轉達咋 唔好催

thanks

同埋詳批呢 包埋
面（no make up&p圖）
手
八字

更正係$230 如果pps比的話

咁$220係用咩付款方式？

巴打 tg左 等係第3位 會唔會miss左？
準巴可俾錢詳批

太多tg添 你tg hi 多次我
唔好意思巴打

230啊 信用卡 pps都得

巴打我tg搵你你仲未搵我

順序落 唔好意思

Tg左你

好 前面大概40人

好準
齋手八字 你就知道晒我啲情史

已正評推post
多謝解答

我會等

我tg咗你，係咪要係呢到再post自己隻手

唔使
tg左就tg覆你

唔好催 因為一催就等於令自己排到最後
每日只能睇5個
如果而家tg我既 前面大概有50位

24號tg左你 仲有幾多個到我

岩岩tg左，幫推

名：軒
姓別：男
生日：1992-12-07

3-5日

師傅淘寶上面點搵到你

tg tg

tg已hi

2日前影咗上尼，幾時到我

已tg 等下先

唔該樓主

多謝巴打 過兩日搵你

唔該晒你啊巴打

Tg左你啦

幫樓主推
星期四tg左你

男
1996.11.5 時間唔知。。。
唔該曬巴打

到你 但巴打你要重影 唔好開閃光燈

稱呼：CK
性別：男
出生日子：1999年4月25日 1:26am

已tg

1. 稱呼：LY
2. 性別：女
3. 出生(日月年+時間)：08101998 0716am
4. 你手(男左女右)

1. 稱呼：泳
2. 性別：女
3. 出生(日月年+時間)：10051994 14:25

唔記得影手

知道！補番，呢兩張可以嗎？！

再補多兩張，

ok 明天中午覆結果比你

同埋唔好浪費個位去問係咪睇掌
直接留八字掌性別啦

星期五tg 左巴打

每日免費睇既只能睇五個
要等等

同埋想係度講一講
tg左既耐心等候
我唔會再答幾時到你
我唔會慢慢數你係第30定40
催我無用
我係由底覆起
啱啱先覆完7日前搵我既巴絲
催我只會令你地自己由可能第2/3一嘢變排第尾

適合當地發展，感情線看還可以，24歲25歲開始有感情婚姻運氣，把握好是挺順利的，就是生命線有點短，注意中年35到40歲有一次大難的事情發生，命格有點漏財花錢地方多，注意計畫用錢。

Thanks bro!

唔錯 幾準

telgram 巴打你, thx

推！準

已tg,麻煩樓主

1. 稱呼：Sze
2. 性別：女
3. 出生(日月年+時間)：26-10-1991 早上7:20

樓主有冇wechat?

Cindy 女
9-6-1997

你身體有問題，慢性病，內分泌，注意休息，腸胃，膽囊，心臟，呼吸系統都是注意，你這兩年會有大病，去醫院做個檢查更加適合你，起碼是27歲28歲後體質才會改善，其他感情婚姻是不好島紋很大，注意30到32歲感情，其他沒事，事業方面發展可以的。

稱呼 David
性別 男
出生 1997年10月13日 15:01分

嘉
1997年2月28 零晨4:02
男

頭先TG左巴打 麻煩晒巴打

覆到第六頁

ok 你講低連登名
推post者優先
同埋呢度覆呢度快過telegram

之前tg過大師，你睇咗但未覆
係咪代表好快 ，就到我？

推推推
拜託了師兄

Kelly 女 1998年9月3日
唔該巴打

30/5 Tg搵左巴打 推

Ben 男 1996.09.04

唔該大師

1. 稱呼：Lok
2. 性別：男
3. 出生(日月年+時間)：24/04/1997 早上10:15 巳時
4. 你手(男左女右)

補相+推post tg都有搵大師

推一推post

推post大師幫我算下

91 你的手相看外地發展好，想法有點天真，生命線有點斷開，在你25歲26歲之前出現過大病，或者手術的事情發生過，如果沒有就是有災難的事情發生過，感情方面22到24歲之間有桃花，25歲26歲基本穩定感情，事業方面變動多

97女注意腸胃，腰腿，感情方面在你15歲16歲有桃花，但是在你22到24歲之間感情不好，今年是20歲，學業適合理科將來理科工作，將來會做生意投資，事業線很好，但是主要靠自己，35歲後發展不錯。

97 男 適合外地分發展，做事心急，固執，有出國運氣，在你15歲16歲有桃花，在你18到20歲，23到25歲感情不好的，注意這些歲數，結婚時間要25歲後考慮，學業適合理科做事別太急。